鬼佬問你邊到黎？你答大灣區定中國？

我就答大灣區
佢r晒頭
我就屌鳩佢國際視野咁窄點生存呀

我黎自三藩市福青幫